個市好難玩

買乜跌乜，呢兩個月每日都蝕錢

你仲有錢玩

家下十個屎坑，一個蓋！

捱麵包

買六合彩好過

其實係上年太易玩姐...

今年年頭買落一堆正股..而家仆晒街.唔知可以點..

跟燈神買有幾難

點解唔放

本身唔等錢，覺會反彈，因為新玩唔識，而家唔3唔4.放唔係，唔放唔係。

正股驚閪咩

D半新股真係驚...唉

半新股咁伏都唔放真係叻

1月先開始玩.識條撚咩.

ching 摸頂開始玩

係..都唔知幾時返家鄉..大籃都好D..細價真係等到唔知幾時